仆你個街 班狗又幫我地we connect

隻貓好撚慘

我正式宣佈貓同狗勢不兩立！！